懷疑有人刻意出fake news

地鐵增保安安檢引入X光機金屬、尖鋭物不予進場

Popo技炮...